樹洞

不敢和你對視
不敢和你對話

害怕打擾你
只敢看你的whatsapp頭像和status ...

可是現在卻總是看不見你的頭像和status了

難度連這種留意你的奢望也在打擾你嗎 ...

我都想要個樹洞

你想拖到幾時？
我好羨慕其他人
明明有能力，點解就要拖？
拖到無能力你先開心咩？
好辛苦
日日都覺得好唔開心
你又要氹我，
我又要扮開心畀你睇
就來谷到病了